[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1695)

soory my bad
too slow

新POST 繼續打狗 喪家狗 tiffanytoto櫻茶 Griezmann_7#192158
繼走數$500 再有柒事

入1蚊落公廁戶口點知改data扮入1000蚊

無料扮4條 睇過邊個 入唔撚起咪撚沖出黎柒啦

白咭佬 番青山食懵仔藥啦 留番$1500幫你醫病啦青山病人

越南第一隊柒頭

北泡半大

全大

金仔

go！

聽日中國女足派錢 半場客其他

買完覺得金仔伏伏地

慢到

[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1553)

朗素波?≧?≦?
#29784
我未

[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1610)

如何完全戒賭 (美國妹大波波)
#156522

走數者 玩乜輸乜

入咗300蚊 夜晚玩

馬會830派日本個注
好野

金仔上

仲係0-0 半細點輸

新手想問下咩叫上盤咩叫下盤

兩場半大半客

戒賭

左上右下

球探冇金仔提示呀？

google

thx巴打

左邊上盤 右邊下盤

主隊上 客隊下

高水d上盤
低水d自然係下盤

客氣

唔買就叫走盤

左攻右上盤
右攻左下盤

關唔關你事呀

有個擊
韓字果d都係on9仔

北泡個龍行咗鬼門關一轉

買韓字都係傻仔

屌，原來買錯咗越南大波
今個禮拜第2次係咁
針了

咁都可以接唔實

-上 +下

我係咪太遅post

係

跟唔切

Yup

半大jump ed

你係第唔知幾個連登仔咁樣覆我

有冇lin睇金仔果場

I雞寶

半細全細 馬會派左彩

有沒app有金仔比數

出面金仔平手高水
馬會仲要讓人 不了

球探有

金仔入未 唔入全部死刑

半大已死

尊重啦！

睇錯越南?

北韓d射門

有個韓字都會輸盤

喵，請問可否早小許，gun不到

兩邊個龍

又好似係 我淨係買左半大

戒賭啦on9 盲既都賭

北仔fg all in

睇錯姐 咁搶口既

代馬會多謝晒

可以
今埸跟不到可能是好事

北韓d射門差撚到呢

跟咗

半大又收皮

波post文化

北韓大波上唔上到岸呢

0:0
踢波唔入波，踢來幹什麼

斜入未

頭先先有兩場fatfat半大

北泡半大全大已4

信者得救

小球！

0:0捱90分鐘 收半格

Gel

細波真係英泥Gel

一開波就叫糊

等緊收錢

越南個場應該 半大全大到
等多陣

封?

北泡唔入比人入

2/2.5s收息穩到仆街

等半場先買 低水到

北泡瘋狂落飛

金仔踢成點

1.5/2 了

大波已死

大波crashed

金仔快456對面

串左兩場半大 已死

聚利亞 阿聯酋cashed

腰下面咪下盤 咁簡單都唔識

半大穩到 2分鐘一粒 都仲有十幾粒入

取消關注

阿聯屌打

屌你地咁玩人因住生仔無屎忽
賠率單數係上盤 傻數係下盤 如果兩邊都單/雙就係平手盤

北韓完全唔知踢緊乜

越南之前點解全勝。。 好屎。。

半場bang一件先

垃圾隊

咁你生仔無硬屎忽了

半細我屌你老母

阿聯全格未

做咩撚

北韓差唔多時間整粒了

2.5細波1.82收息穩到仆街

阿聯穩到仆街

聚利入

阿聯個龍咁勁做咩？

越南咁撚屎哈哈

北韓咁都唔入 準備比人打靶

穩上穩 身高都高過北泡成個頭

金仔差啲

半大easy到

邊有咁多大波 岩岩果兩場入左咁多

北韓17號扭得好勁，射門就

礦工射門

唔知做乜鳩

邊有咁多韓國

1700兩場半大
2030兩場半細

All in 1.5s

頭先入波好似變左盤 點解沖完涼又變番2/2.5 定我眼花

差d姐係未入 呀聯上

每次睇到北韓d射球都笑撚死

大波已死 戶口變0

上下盤都唔識分 好難賭wo
雖然我一開始都唔識

藍天射球

收到風阿聯酋過左數比金仔

北韓打握唔到

5點輕鬆半大 830輕鬆半細

半大點輸

門巴

球探壞既

淘汰賽點會同你博命 下場唔洗踢咩

金仔半場前整一粒

北韓入到應該都加時先

收到wind金仔落咗order互射先豬

係咪未開波
點解冇波入

禁屌無用架金仔 要入先得

阿聯坐半望全
敍利亞等收錢

幾時開1/1.5

禁屌唔入你知咩事啦

?

平衡時空？

行

0-0 wo ?

1:0

金仔屌你老母

屌你老母金仔唔入比人入啦仆街

阿聯入未

有無人追金仔下一隊

半場啪一件先肯上力

開到半大我退出波po啊屌你老母

Vietnam 0-0?

半大又沉船

呀油1:0

半場啪晒成隊啦

Yes

你留係到一世都得

開賽前買左北韓大波波
30'/90' 已經燈左3分1時間

金仔入波

屌你得仔

呢個場景今朝場美職先見完

開到半大幫哂成post人斬手指

球探壞左？

越南個龍咁勁的

越南贏既機會係0？

北韓已經1.5

屌買左越晉

準備0:0加時了

門都射唔到

南韓唔入就當兵，北韓唔入打把架

北應該和

半大準備收錢 5分鐘1粒

北泡屌打緊

唔係

馬會又贏

啪晒全隊

仲要係全家一齊打
所以UAE班有錢仔可唔可以高抬貴手

北泡仔條女rip

越0射

越等輸

北泡唔入比人入啦

敘利亞條友門前都飛機

個北泡仔背影好撚悲壯

半細全細馬會派哂彩啦

一球一球半了

屌你金仔入到先俾我補下飛啦

屌細波

來吧! 3分鐘入2粒

Dllm北泡 半大呢

睇中細既就半場開大
睇中大就一球都冇
好撚野

有bug? 細波派左錢

劇本

我睇港女波都係，以為大波其實好細

上屆北泡1-0贏阿聯酋出線，今屆歷史會重現？

補返個0:0先

正式jumped撚晒d profit 得返個本

今日馬會收幾點??

10:30

一齊

正式收錢

針晒 戒賭

咩柒都細

買咗咩？

下半比兩粒我輸半算啦
兩隊垃圾

4個0完場

新記錄：18中1

仆街細波

頭先跟唔切 下一水係幾時

半和收$

set 左球探 響都唔響

唉 點搞啊

屌你老母

去365 set 角球響

完半場有響

金仔上力啦屌

超重心 買我對家
唔好咁蠢死跟

未知

屌你老母我跳樓

等埋

入個1/1.5B支持下智蛇先

又可以上黎屌波了

where is ifc I jump

希望同手足收錢

今晚做賭仔忙過返工 10點半又有俄超cls..

其實成雞野買一注不如過大海仲好

買越南-1唔知咩心態 見佢上場嘅表現 立即skip

洗完個面 發覺自己呢幾個鐘輸得太on9

我就喺上一場嘅受害者

我好驚 比人禁屌到咁

半大全大
淨500

U23 真係狗會回血波 啲球隊表現一時大好大壞，聽日女足回血

原來避免輸不起 退出的方法 叫遺忘本性

連巫巫都bin

亞子可以休息下

派完就輸到仆街

得sir今場買左咩

北泡試下半0全3啦仆街

這場沈默冷靜比賽 毫無辦法處理
其實我亦怕是錯摸心理

要反底了

半大全大阿聯下球

無啦

等0.5/1算

阿聯會入先 感覺到了

頭兩場半大全
跟住兩場一球都無

金仔開始無力

有啲今朝伐木佬feel

好事

金仔波都唔識傳
阿德萊德聯點輸

死黑哨咁都冇12m

所以下盤驚到瀨

邊隊

金仔比人黑

泡

阿德萊德聯開始上力

想補個01波膽了

係咪又係閪亞球證

條友輸錢輸到亂咬人

學下車路士全大只需10分鐘

等0:0打加時

油王門將收左錢黎?球球高射炮都傳比對面

果d球證真係仆街黎

難民隊入未

北泡晉級唔到啦 晉到變政治波 搞珧因間兩泡開戰仲得了

0.5/1了

傻瓜真的太多 不過 誰能及我

成日打

馬明哲重心料
呢場收幾錢？

金仔屌

屌你4隊波1球都冇
死撚左佢算啦

時間太敏感 不了

沉迷下去放不低笑著惹禍

北韓要入了

0.5/1B都冇人買

食完飯仲係四隻蛋

無入球就得

金仔 入得未

我 付出很多 得到不多 卻不敢錯過

我不入地獄誰入地獄

比小小力啦阿聯

金仔肯入未 屌你老母

入一球都已經唔洗輸
但首先要入到一球

北韓睇個勢似0:0完場 2隊d表現差到一個點

輸了

北泡1:0

GOAL北韓

北韓入咗

你老母
真係要反轉自己啲水買

goal

北泡糕

泡1 0

越南入返粒先啦

OK SORRY 唔屌你地 一屌就入

講多幾次

偉大

慘

又鋪草皮

秒

長羊

仆街

秒GOAL
好慘，下次唔好鋪，打出黎就得

油至得兩射 要靠金仔開大

1.79客 ng,等到63”先入到

買快左一分鐘

屌 好彩冇買下一隊入球 好撚邪 已經喺第3次

cls

派未

thx

針

覺不覺得比人入一粒就即刻換人的隊伍好撚做作?

得蛇試下燈下無入球

金仔入多粒一世球迷

扮撚哂野有策略

垃圾係就入多兩球來啦

巴打好偉大

個精選大波又中
出左即跟4分鐘就收息

北韓頂實

入多球輸半都制

入多2粒啦

北韓效法琴日車仔啦

我不入地獄誰入地獄x2

Oppa!

唔派錢點買 屌你老母

支持

巴打做咩咁想入地獄啊

11

1:1

入地獄了

1:1。

爽輸埋

又即GOAL

屌

屌 全大有少少希望

追和

1-1

笑到

巴打唔好再po

你老母仲黑過我喎手腳你

屌 垃圾

Cls adore

大波

入地獄巴打

哇屌
比多粒得唔得

比你打動到 我個-1都唔要轉撐巴你

巴打入多次地獄ok?

配服

2230 俄超 甄妮射你 定 森巴舞

唔洗去ifc了

一打就追和goal

lm x3

x3未

巴打另類未來人

泡弱智 送入波

po飛真係好邪

阿聯酋3

係街見到笑撚到我

一直都唔相信貼飛會邪 依家我信了 巴打好慘 入地獄2次

cls 一出完就有波入

半0全3

有巴打贏錢應該派樓上個巴打

地獄巴

求入多次地獄 開個大波開心下

有神快拜

夠僵入多球 我話你叻

Cup埋

下個買咩啊巴打

搵人再出$10 no goal 飛

巴打好慘

入地獄10蚊算啦

客好似態好過主

都係升班馬

北韓打把啦仆街

啱啱先落樓返工打開球探見0比0心諗穩陣啦 等多陣先買 一上車打開球探我屌0比1 而家想追下球就開1比1

$10會中

好撚癲

巴打入多次地獄plz

兩球都係斬中頂入

巴打貼張北泡ng

巴打下注要買4000先追到數啵

難買

笑撚死 巴打麻煩入多次

比多粒兩隊一世球迷

頂住

買一萬啦屌

兩次都秒爆

北韓我屌你老母

我終於明白大家岩岩睇我買既心情

咪咁衰啦

得巴果一萬

森馬拉FG掂唔掂呀

巴打20分鐘內輸3970

入錢啦巴打 追得番

我不入地獄誰入地獄x3

屌你老母一轉個頭1 1咩事買都買唔到

佢2.5大買左5萬

好擔心巴打

韓狗都係加時贏

到底班越南仔68分仲可以零射係咩玩法？

係

可能買少少大細波算

好彩補得切主w
唔好打和就得

我聯 唔好呀

你又知

縮注就會中

無入球了

鳩禁??見到有5個開買1000就追到數

巴打 牛頭馬面問你又入地獄做咩

無入球？

客下球

gg

開無入球了

唔係買no goal我覺得會開no goal

越南

應該冇入球了

我聯入啦 比巴打一個機會

仆街啦

子龍 怎麼不理我們了

你老4 鬥黑吖！

大細波都好難買，大波難中，細波又勁低水

終極黑西應該要開客ng 再俾佢入第四次地獄

阿聯唔好啊

主不敗穩陣了

1:2

都得 總之韓佬唔好贏

客入

炸！

炸?

爽大波

好在吹左

30分鐘輸4970

炸左

痴撚線

呢個手腳有料...

屌啊

巴打

屌 cls

炸

炸糊無事 唔好笑

痴撚線入左唔計？

推人吹左

好撚癡線 補一補算

秒入地獄呢下真心勁

死黑哨

嚇撚死人

手賤推左人，咁就冇左

北泡咁推人好on9

巴打咁樣反手控制賽果

地獄巴唔洗死多次

屌真係痴撚線

金仔要贏呀

下盤真心驚

阿聯入啦

原本都唔信反手會嬴 加下信了

韓仔似就快無氣

贏錢既唔該派一派o個位巴打
我好擔心佢

2.5b 快

炸左係咪對家入喇

你反省下啦，好買唔買買阿聯

地獄巴捨身成仁
笑撚死我

想補了

真心淆

和

似無入球

同意

加時先贏吧啦

How about me...

有巴打話佢買咗5萬2.5B

殺晒d上盤

地獄巴健在?

跟it喵

阿聯猶屌多粒大家HAPPY啦好冇

鬼有咩

係唔係要買得對家

似要加時

唉1.5/2s 比我拎返半啦

跟左it喵

佢一定有條正水飛啦 個number 格開左

北韓輸半好過冇

恩尼些爾[0]

我輸到傻左

無入or 韓仔入

原來補飛黎

這是真的

睇黎冇柒頭 巴打又要入地獄

搞到吹左球，個位北泡要犬決啦

主不敗

告訴自己這是真的

如無意外

黑哨屌你老母

甄妮射你

炸左_ _入

阿聯得半格收

巴打錢財身外物
唔好做傻事

巴打快啲重注補no goal 追返前面3條數

半格穩袋好過無

阿聯全格啦

北韓加油入佢多粒

幾千就做傻事
買一萬一下追番

應該NO GOAL了
得蛇要客
地獄巴要主

北韓 下一球

係阿聯了

北泡入佢中路啦

甘啊聯了

似真係無入球
條路就係咁

阿聯全格啦 半格當我狗咩

2:1

No goal 了

地獄巴賭錢好豪爽

金仔gg

輸埋佢我戒

俄超半大有無同路

邊有咁多和波，場場和波賠咁高水位蝕死馬會咩？馬會唔係善堂

ok

d人痴左線?

我輸哂都話戒啦
咪又係入左錢

希望巴打你可以上天堂

唔好又加時咁悶啦

唔信連續三場都和波

望2:1 大家happy

衝動風氣?

聽日女足回血啦

1:2架啦

地獄巴vs得巴

上天堂派1000 10抽5 一人200

10

10點半開啊

lm

Lm

北泡10分鐘入多兩粒plz

9

我

留阿

開個和比佢

8

幫你叫

我了

7

me

6

唔好要ar on9

5

北泡快入 係咪想比人高射炮犬決

如果個munber唔係格開我就信正水

地獄巴真係買左5皮大?

主gel了

穩既唔好 好過輸半啦

4

買左無入球 頂實

無了 和左應該留緊力博加時/12m再贏

3

摩擦力

屌你老母個撞射咁柒

比多球啦仆街

2場和

無啊

北泡比力啦

未到最後

韓仔都和

北泡入多粒收工ok?

越南絕殺我去越南旅行

愈講愈似

屌你老母兩隊是旦比多粒啦

北泡上啦

2

咁咪唔好比佢和 你講野咁搞笑咩

屌金仔miss chance

又加時 屌咪撚咁假

劇本和喇

中間d飛買咗咩

劇本客

亞運d下盤派錢咁派

放心啦 你估我即場真係流嫁咩

轉$

1

轉玩今晚漢堡好過

你個名

場場和 或絕殺

Me

聽日報紙：南北兩韓加時齊出線

Me先

加時客
同一劇本
copy 貼上送北泡

Me了

有加時就會和

主盤派錢

很久no see！

2.5/3b 要了

屌你老尾 北泡

紅的好像不是正水！

gun！

金仔唔入比人入

主gel得 食撚滑

不是嗎？

半格都喺錢啊

仲有幾耐

去旅行了

5分鐘

北韓 越南

cashed

去邊

好像紫色的才會贏！

去那！

2.5s穩撚到

咁快gel

是 blue
但也會針！

又反

越南一腳波都未踢過，點會入到波啊

兩隊是旦整返粒ok?

金仔打把啦

搵人貼波膽飛唔該

呀聯比個12碼黎

半細全細派撚左錢啦

無可能又和，邊會場場和

2.5b大唔撚到架啦 加撚硬時

兩隊留緊力啦 仲同你入咩 入到我聽日落投注站打飛機

阿聯搞掂

半0全2賤撚到

紅的都70% 藍的100%的波

大阪

北泡準備辣殺

飛田新地？

看西花？

有無睇西花

有沒有去探櫻花！

北韓效法車仔啦

雞寶叫咁多聲

阿聯完吧

巧，gun

絕殺啦

阿聯cashed

NO GOAL輸半

岩岩睇直播見到現場兩隊啲球員同對家傾劇本 1-1完
利申 識讀唇

條囡係隔離去唔到

唔追第三球就會開到
左一巴右一巴打到你腫哂

金仔絕殺

都好有半格

大大聲casssssssssssshed

nogoal派左彩

收錢

無呀

買no goal既巴打分返啲比我同地獄手腳好喎

加時加幾耐?

我愛金仔

高水半格

。。。入未唔想呀得針

想死

無架啦 邊有絕殺 屌

針咩岩岩買左5k 北韓FG

比d黎
呀聯半板苦主

+5

政治波，決賽又係南泡對北泡

屌你無窮金錢

主半格

咁派比我未

越南仔完未

阿聯盤已派錢

收錢未

加時主隊晉級

完未

即場睇岩
轉pps即推

阿聯派未

補幾耐都冇波入架啦

5 分鐘夠晒絕殺！

阿聯夠膽入多球

本身都唔信反水有用 現在信了

你岩

！

Diu lay 。。。有幾多錢咖你。。。

我都頂唔順自己

應該踢到有入球為止

本多終 win

咩啦 輸左22k

要阿聯晉級鳥

no goal
得巴地獄巴打和

咁都miss

Cashed

北泡差啲

Gg

哇 得巴差d贏錢

屌 呢個真係要犬決

夠膽入多粒

立即完場

2:1未

最慘就係 你堆水係識入波 不過次次都係人地入先

互黑 nogoal

我老4呀得。。老細黎。。
全日職賭。。公司兼職來。。

嘩屌 差d含撚

屌北泡差d

UAE

咁易贏無窮人啦

準備2:1

金仔88

下個月白 do

北泡 廢到

加時啦 垃圾

快快2:1 2:1

點吖老闆
返工又要受你氣 放工賭下波都要比你笑

30秒

我月入0蚊。。 今星期輸左10k都有。。

北泡個23號: 仆街啦要比人打把

打靶了

準備回國受靶

北泡好狼死

絕殺佢

FT 1-1

完

今晚我曼！

你老西來。。。
我是窮苦豬生

馬會cashed

用生命在踢波

完！

屌！豬半

有預感有幾個北韓球員會人間消失

好彩補咗1.5b

收半格

得巴唔好賭住啦 留返d錢星期日買馬好過啦

又輸曬 牙得可以點追返數

阿聯好波

陳平安cashed
輸半

嚇死

呢半格贏得好險

中左$50 0:0波膽
輸左大波

南泡輸半..北泡又輸半....輸晒

執半格

無人信我買左自己對家 ？

陣間被換走個啲應該以後見唔到佢地

no goal

三球買同一邊一定有注中
追追下唔追就jump哂

主隊要晉級了

岩岩摩連奴email左今晚個劇本過黎 有人想知再講

12碼all in好過

我用自己換北韓全隊人性命

俄假大波有冇人要

想g

你唔見個cam 影住23號個樣幾懊惱: 心諗全家金翅仆街鳥

Lm支持

又中！
仲玩不玩？

細波頂到瀨屎

劇本北泡晉級 唔好哂錢買主

係咪話打埋下場就比人炒

感覺到位手足買左2皮北泡

輸半真係汁返身彩

場場都和

再一次證明乜都係假
本多終勝

上

又針

巴打你好痴線

100起機有咩推介

如果有我仆街死

不如買俄假

10:30唔好買
主回飛

森馬拉冇人要 ?
好似冇人玩咁

點解唔買客晉燈死佢地

應該憎死烏雞班撚樣
如果南泡都炒壓力無咁大

中國人女足1.001

俄超要咩角

俄超角大

咁阿聯要晉拯救手足了

手痕買兩場尻波又輸晒

星期一 5 恩尼些爾(主) 對 森馬拉(客)
半膽 0:2

收到wind越南會贏12m

700上10k
俄超8.5b

same road

玩咁多即場輸咁耐 都係跟IT巴安分守己算

森馬拉skip了要角大玩下

少注買左森馬拉

俄超買客正傻仔

有無it巴tg group link

全細喎

等12碼再買北晉

唔中你派我

其實呢場好難買 理智上應該skip

一齊加入角大黨

跟IT 貓 + 蘋果中到 FATFAT聲

俄超買唔落手 似00

角大小注左

敍利亞晉等收錢

skip哂南北泡

sick ball

以後唔買即場

all in 牙聯 ng!

琴日日職 得巴都中到啪啪聲

曼 大船？

岩岩好30分先派彩

有c未

未開

1k北泡收息

俄假隊主唔撚玩角球 8.5s

越晉等輸

班仆街次次一開波先派

敍利亞入未

泡冇運

北泡差小小

著左火 救空門

哇 北韓準備比人打靶

救得好

今晚哈比人拖On9平屌唔屌得過?

北韓幾分鐘

秒c gogogo

1c

俄假1c

俄主禁屌

主NG 7.4>6.4>6.9>5.6

俄主中柱

支持uae 羊埋！

日日收$

咁撚樣都唔入

跟實你了

俄假1C

準備跟巴打回返條數

北海道 上盤 ✅
新特蘭 上盤 ✅
21-08
哈馬比 上盤 ✅
波杜基 上盤 輸半❗️
畢爾包 上盤 贏半 ⚠️
22-08
莫雷 下盤 走盤 ♻️
23-08
富明 上盤 ✅
25-08
圖拉兵工廠 下盤✅
里昂 上盤 ✅
撲神 下盤 輸半❗️
祖雲達斯 上盤 ✅
26-08
聖E天 下盤✅
羅湖城 下盤✅
白帽 下盤✅
水户 下盤✅
柏林聯 上盤✅
奧斯達 上盤 ❌
富咸 上盤✅
27-08
西雅圖 下盤✅
阿聯油 下盤 嬴半⚠️

入唔切假假大角
一入果吓2230

好事黎 會開細

一次過講晒 睇下有幾多場同路先
艾殺德 哈比馬 獌 漢堡

不賭便是羊

主fg

越南想點啫 係就輸埋佢啦

12m會贏

泡仔贏仲係得1.45

我覺得呢場有d似琴晩白蘭地

油仔係時候入了

講明所有

假波。。又撚賭仔。。

12m未？

油國NG9倍

森馬拉爽手

停左c

屌2c

聽日又696

森馬拉被禁屌

-7c

未得閒睇

冰封角球

越南頂多陣

你調轉左喎ching

北泡入未

請多多支持

跟實先

gun了

等12m買阿聯猶算

4c埋

-6c

俄主入未

俾球十二馬油王ok?

唔係4c?

4c了

乜9

-5c

假分9

北韓下球

0:1 越南

越南好波

Vietnam

越南然埋
睇嚟唔洗等12碼了

燈濃伊戰記

真飛同路齊上
希望大家多多支持

越南 落去食碗生牛肉河慶祝下

主ng

北泡贏未

越南點輸

想知12碼未

頂到實一實

唔想講你知

阿聯ng 宇宙重心

俄超應該改例
每場波應該最小要有一球完場

踢24個鐘。。。

主隊好快入

加時要加到天光

和波減一分

d北韓佬無限氣咁

好彩買咗越南晉級，一味死守都識入波

夠膽停咩 打靶架

北泡@3.75下球

輸左。。勞改。。

兩隊倒減3分

屌咪撚gel啦 好彩好彩

112分鐘可以大步推 自己爆 cls

打和直接降班啦

你想無氣定斷氣

5c

可能係最後24小時，仲唔博咩

-4c 8.5b easy

講撚左補幾耐都唔撚入 廢鬥廢

別gel

驚就唔好賭啦

加時先入 屌你老母輸越南fg 賤種國家

no gel pls

半場大角無難道

keep going c

買左角細 後悔了

角球即將開始急凍

廣島三箭！

同你一樣

no gel anymore

唔怕 8c就停

屌 真係2229轉2230果一秒入唔到

多謝支持
2日唔夠已經接近500人 好感動

俄超4寶 洗驚咩

假到喊，撚賭仔，90分鐘個陣都唔知做緊乜

買細就會接納

嬲到仆街 賤種

易過食燒味4寶

完場即啪
機票都慳返

高射炮ready

on9平永不錄用

槍手係場外stand by

俄仔聯is角大聯

高射炮喺比高官㗎